究竟同女同學一齊放學行返屋企係咩感覺？

我試過
不過唔係行返屋企
只係大家順路一齊行去地鐵站
而且係佢主動行過黎同我一齊行
之後仲一齊搭地鐵
好開心中途有講過野
個女同學仲要係班花
不過成個中學生涯得一次
已經好滿足
人生無憾了

無特別感覺

好正
好緊張

無咩感覺.有得摸就話姐

我同班花行
好靚

樓主到底有幾毒

有冇試過同女同學行？
有冇試過同班花一齊放學？
我試過

試過有次食飯對面張枱6-7條仔得一條女
我張枱調返轉

車
我試過8條女一張枱
我一坐落去佢地走哂

一齊搭巴士番學放學

果條女係靚女？
仔係兵？

未試過
咩感覺

全校最靚既女神
冇感覺 慣左
住我隔離

好正
我附近冇女同學住

這些機會...

畢左業仲去樓下食宵夜

聊毒撚翻屋企一次
就可以令佢牽掛成世
抵晒

聊我

日日都有女仔陪返學放學
仲一齊遲到跑返學

屌 個時一齊放學 點知見到個足球場腳痕

冇咩感覺
同男同學一齊放學行返屋企好有心亂如麻

好撚熱+好撚攰

日日約埋一齊返學放學
可以有咩感覺
都熟哂

呢個係唔係樓主第一個講自己無憾 而唔係放負既po

你終於有野試過

唔係
我仲有兩三個都係講人生無憾
試過有女同學打俾自己果個post

我之前開咗個post
係有女同學打畀我

估計班花當時係咁諗

你開既post我試過晒

係咪人生無憾了？

幾好呀, 真友情

小學都日日同女同學搭車
之後就發覺同男同學放學好似開心啲
利申：gay

我有睇動漫版
諗返起都覺得似

追你數叫你還錢炸
唔好諗多左

佢係因為我冇去grad din又冇去學校活動所以call我

我都想知

More

咩more？
我冇聽到佢個電話

點會未試過，以前成日一齊行

咩感覺？

冇咩感覺

痴漢跟踪算唔算？

送到地鐵站，男朋友就出現

咁之後點

可以點

有冇咁撚毒

你試過？